新巴巴士司機被加控「藏有攻擊性武器」罪

#油麻地
油麻地被捕新巴司機因士巴拿及螺絲批，被加控「藏有攻擊性武器」罪。

報導來源 #陳皓恒

笑死
汽車維修員少林足球笑話呀？

on9

直接同巴士佬宣戰

有拎緊用嚟較塊鏡都好正常

依家個軍政府愈黎愈荒謬

所有五金舖
都應該要查封

source？
但原先又話不小心駕駛傳票，以為息事寧人，原來係相反

搵到過江龍會唔會俾人話整炸彈

有傳媒嘅source會較可信

吓！？

返緊工架，點攻擊性？攻擊對象係邊呀？醒下啦人民公敵

fc?

巴士司機扭鏍絲都唔得

痴撚線

巴士司機有有咩咁出奇？

屌佢老母

痴撚線~!

留名等睇死差佬幾個月後又大話 come 大話, 然後司機無罪釋放~!

你覺得係講俾你地聽咩 佢係呃尻d 市民 博佢地相信 個司機有古惑 合理化佢捉司機 雖然我地心水清
但同警謊會一樣 唔係俾有智慧既人聽

同巴士佬宣戰

cls ! 可能司機原本藍都會變黄。死黑警真係賤過地底泥

真係cls 魔幻現實過小說

OK
香港終於有邪惡組織了！

等睇新巴公司點回應，會唔會邊公關災難睇今次

前線警察識玩

同巴士佬玩

不如話揸住架巴士仲危險啦on9

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

就咁撻個名做source

CLS！ 煽惑市民仇恨警察嘅就係一班無視法紀不守規不守法嘅所謂警察！當然還有包庇警暴嘅所謂特首、配合警暴嘅律政師與及一眾只知銅臭嘅知名人士，全部犯上煽惑仇警罪！鼓勵警暴罪與黑警同罪！

大家注意 仲未有source

三萬 被槍決一萬

Push

未fc

汁呢

準備大塞車

啲賤賊都學人玩膠亂鳩咁告呀?

我最怕你唔係咁呀

直頭可以話條巴士佬企圖老謀

FC先啦
唔係炒晒車

樓上寫住陳皓桓 Facebook

武器係咪就係架巴士？
大殺傷力，一野可以車死十隻狗

A

不如話巴士係裝甲車

831呀叔帶槌仔就唔係武器

同巴士佬開戰

如果真係告，咁應該告巴士公司定司機呢？

有豬咀，點會藍呀...

喂，個司機咩立場都無，咁啱返緊工俾狗拉ja，個豬咀係保護個人健康。

就係要令你習慣荒謬

成缸汽油，肯定係想造汽油彈

死驚曱講出嚟會唔會笑？

Agger

作為1個巴士佬有呢d野好正常jer🤣

dklm

今次真係燒到個個巴士司機

一早講左射支東風飛彈過去

巴士佬 藍到黑，

沒事兒 沒事兒。

巴士佬咪又係跪低比黑警食撚住！
以後巴士佬啲老婆,sp全部都係警察慰安婦見一個屌一個

又係你隻靠把口叫人出刀嘅廢柴
咁把炮你下次揸架車撞狗囉

你話佢係街比人搜到就話姐，依家人地返緊工比你拉左落黎 真係9告唔洗本

揸隧巴用豬咀合情合理

fc未

係咪ON9

根本係街搜到都唔應該拉 你幾時慣左係街有依啲野就要俾人拉

不如屈巴士係運兵車，全部乘客罰限罪令

你啱，sor

製造社會撕裂 危害國家安全穩定根本就係香港警察

架巴士仲危險

岩呀
唔撚係靠對打打字呀

加大字體黃色就好撚巴閉??
我係熱狗
我屌鳩你唔衝呀
你係鬼

你估你真係維京戰士咩
鍵盤戰士咋

支持巴士佬全面罷工

不如話巴士藏有攻擊性氣油啦

響安咁嚴重
應該即刻上庭判暴動啦
屌你老母港共

我真心唔希望見到全部巴士公司搵巴士隊聯合塞撚住狗總

所有home都應該要查封 because there are knifes in the kitchen!

Hong Kongers are only allowed to use fingers to cut meat!

來來去去都係果幾樣
－ 襲警
－ 阻差辦公
－ 藏有攻擊性武器

Errrr...巴士係入柴油...

警甴: 我唔知，拉左先

屈得就屈，屈盡左

吾多明點解揸巴士戴豬咀？

咁撚樣比黑警砌生豬肉
巴士佬唔撚係說咁算呀

防武肺

咪影衰鍵盤戰士
大把鍵戰推緊Twitter

佢比盡都係油頭獨撚一個

巴士佬工會咁都唔罷工？

CLS

生豬肉
有法可依? 有險可守?

柴油彈

因為佢意識形態係反政府
基本上仲係處於未死既狀態就會乜鳩都告
呢個就係依家既香港

會唔會連人帶車一齊拉

笑撚死
班黑警真係乜都UP得出